綠茶可唔可以整成茶膽 , 備用溝清水變成綠茶雪凍飲 ?

如果得 , 想知綠茶膽可以點整

十個綠茶茶包

不如用綠茶粉